美股認真討論區 CLXVIII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

歷史教材

開返再炸落去

DIS 週線圖RSI 比金融海嘯跌得更誇張

明天我唔知，但今日拆倉，咩都比人賣
而家債好似已經跌緊

開未

2000點

今次開完冇得彈要死落去了

-8.3%

繼續插

一開就直落

又2000點

開返

繼續係依到學野， 正面反面都學。

13% 有feel

手上100張 TLT call 0619 @ 200

上星期五買入, 一句講哂 繼續HOLD 定而家走?

8%啦

開左2000了

tvix fat fat

想入貨，疫情後，佢都會繼續現有運作架啦？

頭post 侵侵架坦克就黎爆....

SQQQ 揮手區

嚇到堆妖股都散水

哇跌得快到

cls

Bynd

feel 會到13%

請教下幾時係疫情後

ba平過tsla

娘子 快啲同牛魔王出黎睇上帝

想問下如果我入左遠期LP
短期佢夾高會唔會俾人打把
定係夠膽可以坐到佢跌返？

爽呀
又停市

tvix癡撚線

應該會第2次熔斷

9% 好似平時d妖股散band

咩事

債都跌 走唔走好

正股隻隻蝕緊10-20% 係咪應該唔再開app
訓一年好
睇住個市好辛苦

買買買

唔準停呀 我要13%

邊夠膽答你

正呀，有d想買TQQQ博反彈

支牛好似LAGLAG地
垃撚圾

轉燈？

應唔應該放哂佢 1月開始買左少少 到而家冇左幾千蚊

你老竇當年我見過兩次熔斷
啊仔我威唔威

可以停多次牌未

上呀 唔想去ifc呀

倉位佔身家幾多

tvix@414 冇野啊 一入就升

幾千就盡早離場啦

7-8成。。。

今日又可以創最大單日跌幅

我都冇左幾千 想斬

好似反彈

SPCE跌到停左牌

hold la,債一減rates便up

琴日250放左tvix 轉左sdow

我放左張put
收返1400 USD
繼續狙擊

屌 我手上D貨 仲多過成交量 都唔知點放出去

都有升

X2

SQQQ 特價最後時段

你都幾勇，股票可以佔身家7-8成
之前逃生門開曬都唔走

升番啦 屌...

好撚彩多數港股，
美股只佔個倉20%
Dllm

沒事兒沒事兒

有排跌

3m 仲乜停牌

因為真係渣唔落
我之前sh dis都頂唔順了

加油巴打, 唔等錢使真係唔好放

可能仲衰呢

屌你老味 現價3.5 , 買盤2.8, 賣盤4.5

我想試下實價幾錢會有人成交, 擺4$, 10張, 即刻成交

屌你...即係平放左

本身諗住長渣

31蚊高J左SQQQ 唔知要坐幾耐

岩岩夜期穿左2萬3

3次都差啲到價
唯有認命

熔斷完 國家隊又要救市

Tqqq 65... 其他全紅

下一步入咩option

都係嗰句，要走嘅應該之前走晒，而家坐定定睇表演啦
除非世界末日如果唔係等幾年又可以再創高峰

彈喇

世界沒日

極限反cup緊?

有冇巴打8仔唔畀放？？我可賣股數係0

wynn好可怕....

轉燈

Same 諗緊走唔走定由佢坐

千升

打算淨係留返微軟

升返喇 無事喇

長期put
短期賤價call
put要多過call

20蚊開始日日有人問

夾得咁急

好彩入左啲tqqq

無事

對比BA, DJI 成份股應該DOW 跌得比BA 更傷, 不過似乎連登仔從來對佢冇興趣

sq送錢

又黎劇本熔斷千升

屌佢老母 隻酒店股停牌 D put走唔到

長期係幾耐 4月算唔算長

好彩盤前忍左手無追SQQQ

連燈仔愛股

又夾

要輸既點買都輸
唉
砍手

有冇人高J左TVIX

現金流夠又諗住長揸我唔會放
不過真係頂唔順就放啲先

咁快出手，定盤中先
HSBC幾時先開返，未PUT

BAC 下禮拜減息之後可唔可以到$10樓下？

BA仲有無得救

一個月左右
短就一至兩星期

知唔知咩事停?

反彈

OXY 又停

狂升

有冇人比人夾爆左？

道指最高已經跌左27%

唔係跌停啵
同3M一樣
搞乜

其實點為之正股

唔等錢洗
不過見住d錢好似d肉咁一塊一塊咁割
又覺得佢會繼續跌

平時我都唔沽空codx ino
今日忍唔住要幫補下倉執幾千

ib login 唔到

連登仔話呢次勁過08年海潚, 咁要跌一半先得

唔記得較高個價
可能錯有錯著
反正賺夠
唔貪心繼續狙
HSBC我玩英國
put下晝買，而家已正數

升緊上去

冇啦啦停

跌番

thx

下隻入put咩

一日唔放 一日都未輸99%

呢度大把巴打幾年前開始玩美股
跌小小都仲賺緊啦

P.S.850蚊買GOOGL, 點解我1500唔放

Diu IB

火箭咁升返上黎 假到呢 十足十D AI盤左腳右腳搞成咁

有無傻仔入左市呢?

3m oxy baba做乜跌停

見到有D option無買賣盤即係點

tvix@414 我一人救市

港股

我坐下算...希望唔會變0

輸左十幾萬
好辛苦

點解大家要狙擊小楠
我跟佢買tsla賺了好多

其實我都想知呢啲option個定價係點，如果想買

我都輸左幾皮野

又一個經濟循環

早咗放sdow

O岩O岩先碌到話轉燈 再睇個市即刻又轉過燈

睇指數跌已經冇咩意思，我想睇上市公司執

正股？

港女夜期都1300點

港股聽日淨係700,5仔都扯低個市啦,
仲都仲頂到?

帳面無左2萬

想訪問下你地呢幾位巴打究竟係咩心態同觀念令到你地會strong hold到咁?

事關坐底起碼十幾個巴打都每個po 每頁 都有叫人走貨

你地想點?

跌40%就差唔多

夜期最高跌左2200幾

輸左1千鎂當政府個1皮幫我找數算

垂直過山車mode open

垃圾 唔跌了

30幾表示笑而不語

得啦得啦
收皮啦

真係再奉勸大家
一定要set止蝕

繼續MA
基本上向下行緊
但唔熟唔食，狙擊MA

尋SC 左張MA ，跟手賤買CALL平返

聽日又要捱港股
日捱夜捱，點算好呀

drop to zero 股債都唔值錢

根本可以長PUT到18000再番黎睇
侵侵就算有救世PLAN 應該都要等佢開始選總統先用
到時先平PUT

會唔會等佢回返啲先入，而家太貴

我都係衰一時止賺
賺少左8蚊

做得好
我Short Call另一隻
搏保本出貨

CCL Spce
算唔算正股

跌左四十幾萬表示一切都係浮雲

輸錢唔緊要 唔好信心
唔係對股票既信心 係對自己既信心

2千點

會
等一等先
間中會有小型反彈

哇, 我隻特別股跌左38%, 痴撚線

WSB有人爆左1.5 mil hkd

美國啲老人院都腰斬
隻Reit wellpower去到7厘幾已經
係咪覺得啲美國老人會死q曬？

跌50%升返10%算唔算彈仲sh緊ge人自己諗下

點解BND跌成4%

全世界得2間公司整飛機+國防合約

未必架 我以為標指2700會做 點撚知冇既 haha
我好淡倉都冇 因為我真係唔敢火中取栗

今次一定跌過2500收市

7點盤前平哂，空倉，好心痛

屌

我已經安份守己
冇玩高風險嘢
點解要玩鳩我

隻WMT Put 價好閪

有時估唔到
搵平put買下

ETD都跌到殘晒，好在星期一清左
依D位我買指數都死，何況依D流動性低既product

隻隻都咁抵買點揀好 成手CASH都唔夠買

仲諗住彈一彈再入

佢可能想搏反彈? 慘豬

你put到好價外定點

屌買貴左張put
就唔見左手2k

ME TOO

今日世界沒日咁先輸幾千，一兩萬，班友唔知有咩好SAD，打機算啦

不過我係港股
仲頂到
美股雞仔注玩輸幾千

bro 如果可以好快速獲利，佢地係用左好強既leverage
強既leverage得2個下場 一係賺到飛天股神 一係輸到破產
wsb上面咁多人賺咁勁，你就知入面d人係用咩tool
死人不會說話 所以上面係大賭場

年回報做到20%已係超強投資者，控制風險不求發達，只求小富

看來沒starlink ipo la

隻hsbc係咩事？完全無反應咁

好價外
或者睇價錢4蚊左右

屌幾千唔撚係錢咩

如果咁易執就唔洗咁多人輸到跳樓

停撚左牌

最近見到某些人士

明知美股已經步入十年大熊市周期

仲可以勸諫持股人唔好放 原因係遲早都會升返

我真係屌你老母

我鬼唔知遲早會升返 但時間就係金錢

仲唔即刻離場 去到谷底先入返市

咁係唔係會冇咁傷呀？

第一次見到咁陰毒嘅留言 表面係善意 背後係想睇人仆街

wsb 日回報50%e.g.我都算average.

我都買貴左
一開場好驚佢狂跌, 不問價入
佢回左幾十點再KEEP住PUT
入到起碼S&P -170果個位
KEEP住-200 樓下啦

可能佢真係唔識呢

輸幾多?

open market吾好買,最好等1小時

上個post賺咗成球 你話呢

做止蝕斬頭斬尾 唔係懦弱 呢d叫逃避雖可恥但有用
凡事去盡all in 緣份誓必早盡
唔自己止蝕離場 個倉會自爆比人送出場

HSBC出唔到手呀

巴打 如果你喺早幾星期高位入咗個股 依家跌咗差唔多20.%，而投資呢筆錢又唔等住用 不嬲都諗住長線 咁你會斬咗佢等遲下低位入定遲下先溝貨

有信心賺得返

咩原因停，其他都開始郁返

高j左tvix
400幾是否不智

初嘗美股已經輸錢

我頭先仲訪問佢地 仲比佢地覆左句收皮

唔知真心定假膠啦

但無一個人肯回應我既問題

全部put都閪啦

連續兩日都係咁，用生命值硬接

(170000+55600)*7.8=1759680 更正

醫療系妖股好似諾亞方舟咁

個市跌到仆街，d資金就買佢
一彈即跌

未賺錢先輸錢
係一個好交學費既經驗

好撚多藍絲入黎水新手買

過多一陣應該第二次13%熔斷

我都吾買啦,怕怕,等bounce先啦

正股驚西

Same

jnug真係好正
2月尾仲有90，而家23。spy真係太慢

邊個知幾時咩價位係谷底?

有冇邊隻平野推薦
手上有tbb nee-k都未去返我買入價
又收左咁耐息唔理算

無乜經驗
唉想喊 ib唔識查價
之前用慣左支牛

入得黎都係大人
為自己負責
有咩唔講得
ON9

再講，你一定岩？

我會cut 因為我信會再跌， 溝貨唔好
如果你怕彈，我建議你做投降輸一半
放一半留一半，彈既時候沽埋

因為正常股災要一年先再入得

crazy

聽咗呢句 1個星期

我唔見咗 30% 資產

就係唔知先更加要走WOR

回都唔回下, 就算而家升返2千點比你, 我諗個谷底都唔會叫做係visible囉

唔記得禁制 SOR

輸到傻左?

strong hold

當然斬

手指已斬
跳左入地獄，親嘗地獄個底喺邊

假設一隻股跌完10%聽日再升返10%
你都係要蝕錢

IV咁撚高

仲係到諗緊追唔追uvxy

我講2句你就跟做
我叫你現價short put Tqqq你做唔做

依D時勢已經要還原基本步，邊間公司唔會破產已經有保障

買options要用limit
如果是join wmt put的團友可能可以看100,我吾知啦

不智 但可以坐

擺得出去既錢要預左無晒.

點解指數可以幾秒內極速爆升or爆跌
點做到

輸錢唔緊要 唔可恥
做錯決定個個都會
但一定要留住條命繼續玩落去
如果你升番走左怕左stock，以後唔玩
呢d先叫真輸

Sorry巴打，一年先再入得嘅意思係？

新手諗住買啲穩陣嘢，點知買微軟、可樂都輸幾千

程式

又妹市

正股呀屌

我aapl 323買 msft 18x買，仲有好多都差唔多最高位買
aapl 300賣 msft 170賣
好慶幸賣咗，唔係就仆街了

隻隻放係到算 新手攞左少少錢黎玩下
費事蝕賣

總之記住香港人係中意睇其他人仆街，呢點係前提。
想聽有用意見去Reddit /stocks, /investing
唔好去wallstreetbet

大家學識止蝕未？
唔識止永遠唔會有錢搵

我就唔斬啦，暫時輸咗身家10%
不過唔等錢洗，del app三年後down返

平時可能沒問題,可惜在sars 來時先買根本想死

@414

我輸4成

金都跌到仆街係唔係代表就完

你睇一睇 00年科網 08年雷曼 有邊次股災既高位到價格合理點係唔需要一年，我地只係熊市既30%，都可能未到

D put無人接

正股驚閪咩

巴打你成日都高j

岩岩出黎做野 萬幾蚊本放撚哂 冇左廿幾% 但當上左一堂

放哂好撚爽呀

而家斬意義其實不大了，估計跌多15至20%就差唔多見底，如果心理質素頂到就keep囉，但如果影響心情就放，錢幾時都賺到，最緊要係自己舒服

SAME HERE 有人陪你

你咁高買，真係賭佢13%?

想問問點解SQQQ升吾足 SPXS都足

留得青山在

但呢排夜晚都係打下機算

2000蚊？

買正股都輸到仆街

有幸係一個星期經歷兩次溶斷 真係好撚正

我老豆97輸咗幾球野 研究咗股票20幾年 依家乞食狀態

sure 之後下一個stage 所有資產都會含撚
到最後可能美金會走強 但到時先再講

係 即使爆完Lehman , 其他股一年內都係繼續向下行

差唔多啦

same 掛咗好耐

坐下 唔好左一巴右一巴

你放完又高J?

點解大家唔put去對沖? 明知肺炎會跌又唔想放

今日先入sqqq係咁可以擺過夜

錢都是錢,記得吾好sars先來玩正股

上個post先話唔好亂追

拎到d安慰
好在係新手個本唔大
食返兩個星期包就得

唔錯,有我10%

加油，輸既會賺返黎

買正股輸咁多？

邊個知?
升二千點就唔係谷底 如果聽日/下星期每日升二千點 升到破頂呢 咁追唔追?

disaster declaration係乜黎

因為而家拎put既開天價買唔起

Fg黎講冇2000蚊都好心痛

Track 緊唔同index啵巴打

我嗰隻都跌咗1x%
今晚咩事

抵比啦 2000學費
聽其他fd講 個個第一次損手交幾千至幾萬

買左AAL put 竟然升返上黎

開左都頂唔到咁多

如果呢個時候入tvix 只要聽日/星期一黎個小反彈(1000點) 已經坐晒係度

5股AAPL @319

點樣判斷?

心理素質人人不同 呢度唔係指單純強弱
係指個人習慣
我自己可以成年唔trade都睇市，有d人就唔得
唔代表邊個好，只要你搵到個方法係適合你而又安全就可以

合理價格、打散、優質公司、長期持有係宗旨。
中間大家加小小衍生，做margin，多市場、商品貨幣，唔同行業任君選擇，最緊要扣好安全帶

學識笠水

唔知SQQQ幾時會貴過TQQQ呢

兩百萬倉
輸咗四十個

利申：五球等入市

08年係跌左足足一年先見底

前提係頂得到中間幾年衰退
股災好多時都會伴隨經濟危機

依個時候重落井下石

咁佢問題 合埋眼長期買正股都win

咩係特別股

CHING有道理
唔受情緒影響真係好緊要

收到風國家隊coming

隻蘋果真係唔生性
咁鬼硬

數錢數到手軟

咁唔驚啦，都有7成cash

係 都覺得好彩 總好過個本好大先一次交
其他巴打都頂住

trump簽disaster declaration, 會彈???

快啲冧就好了

輸咗1m 12月開美股到2月賺既利潤 做錯決定。 保本金等末日撈

升到破頂呀? 咁梗係追啦 老西都追添呀

雙put接力再升

可能係獲利回吐，之前升得太勁姐，應該會升返

特別古惑

到曬價
就算到期 都唔無錢買股
所以一定放

半年前個價都去唔到

巴打4球野

睇下買咩啦 5號仔可以留返俾曾孫

QE啲錢買口罩，唔救市了

oxy比人瘋狂掃緊

無事啦無事啦 納指升返啦

其實唔係有莊家一定要接架咩？

認真抗疫先係真利好wor

船己跳

清哂倉，QE再同你玩

特朗普出手了

發現賭波重撚易

好 多謝巴打答我問題 已經戒咗唔玩牛熊 諗住買美股 仲要買msft v aapl諗住實無死 點知遇着股災 一黎就無咗2成 無過我係唔撚會放棄 我相住長遠stonk only goes up

五球..

斬曬倉未?

你之前唔係重有幾百k profit咩

無郁喎

有次同開個渣風流的士佬傾計，佢都叫我唔洗心急買樓，當時佢都係sars 後一年再買淘大，即刻未必撈到底都唔會買貴

係咪巴老偷偷地掃呀

Codx 14想入

準備緊 希望比個機會我打和走

之前蠃左既依依家倒輸緊

圍爐取暖

港樓始終唔同，呢排我都想換樓，但業主都企得好硬，唔肯減好多

你自己拉條線 200ma or 250ma 股災後上番都唔會死

有冇人有留意比較大隻嘅藥股? 其實幾強勢

而家個個都經歷過SARS
冇人會平賣

TVIX 又跌 點睇

戒賭了戒賭了
依家唔敢put住 怕一縮窩就乜都冇了

睇盤10$勁撚搶手

多謝巴打意見 遲下有多50%cash黎放入美股 我就唔信我分5注入會撈唔到底

最慘係而家冇晒炒家，得炒家資金鏈斷裂先會肯平賣

破頂先追 咁佢咪蝕左2萬1 ~2萬9呢個升幅囉 一陣唔好彩破完頂再大跌 咁佢幾時走貨?

Trump 救市未

做咗兩邊short ,估唔到爆等邊, 個日以為救市夾得咁恨sp 多咗，尋日cut 得少少, 今日cut 哂 。
保本為主，自己性格堅持唔到 本來 LP WDC , 第一次夾被震走，就以為慢跌。

係...
但經歷完送中同越黎越近2047，有好多人趕移民蝕讓盤
利申：老豆做南區地產經紀佬

quote]愈睇愈似武肺係人工合成...先自損一百再傷敵一千[/quote]

你咁想是錯的,現在先1個月,sars差吾多6個月,你想下現在情況continue 6個月,可能沒大陸人來3個,你吾會咁想的

咪救左囉

嘩唔洗入咁多既呢個時勢
你個50%半年後再睇定d先啦

有美股冇窮人
識得買美股已經有公司優勢
仲有市場穩定性
剩下就係咩時間買入 同埋揀唔揀到王者

上星期我都係咁諗 宜家輸多幾倍。。。
跌2000 升100咁 好難平手走

入咗兩萬幾港紙
賬面輸緊20%

好無放？

其實手頭已經8成cash

我跟一張

no fear 我係A0魔法師

學好options , 真見底或末日價先SP ，其餘時間玩Long 。

個心定番d未

9up唔使理我

買put都好講彩數居然接到比市價低啲既

前排跌左第一下嗰陣入市
而家都11% 不過本身係當每個月儲錢就是但

好多人急住走...所以先話D價閪

AAL 最錯兩邊Short , 又怕巴佬打救夾上, 又怕佢執粒。

真吾知點,但現在買wmt是等爆virus/close store/no stock due to supply chain的,可能drop多10%啦,wmt的option仲相對平

個市妹下妹下 Trump 成功救市？

我今日先倒輸 比個機會呀

肺炎股返生夾死班空軍就啱

嘩係WO 掃左貨 再SP

好似定返少少

唔似喎巴打

Feel到要準備再插了

我都睇中佢較平
又近價

香港人持貨成本強勁，又無空置稅 點會人踩人

停左機啫

沽完食緊早餐 一間食埋lunch再沽

區區唔同
豪宅幾千萬有幾多人買得起，再講都無多人頭買

做打算一定係以佢worst case scenario (永遠會存在 變做風土病) 投資/做生意/打工/儲錢都一樣

Eqix 好硬

31sqqq應唔應該斬

綁好安全帶
飛機將進入氣流區

條撚準備

因為巴爺爺未出手

反而多人留港樓照移民走人

決定扑暈自己
出年見

彈返喎

見底

下一站2900

空倉食🥜

其實兩成即係倉位兩成家身家，如果身家真係好傷

平極咪都係平5%

做好安全措施

你地跌晒先接，其實係咪唔知沽空都要平倉

我就唔信肛衰既，當然印左咁耐銀紙inflation 一定有，不過唔好以為d業主供哂就敢企硬，租又跌，一大堆有錢佬拎左去按既又要補倉，股跌比人call margin等等好多連鎖效應，我就睇人踩人啦
當然如果我睇錯就拎筆錢去移民算

但係換手率依然好低

HSBC啲put冇人賣 (價錢冇變化)

好得人驚
我諗到2040左右樓市就開始跌

而家好似睇緊AV咁，個女優俾人插咗一鑊，而家又妹下妹下，一陣又插一鑊勁

NEE 低位升番唔少

睇個大勢都係跌 日日跌千幾回幾百

當然唔係依家買 都係放入去個account到等時機成熟 不過就算輸埋都唔緊要 我仲係廿頭 個本唔大同無leverage 無咗d錢都唔會影響生活 輕鬆既

岩先94.5 買左DIS

業主大哂
冇人買咪租出去
又唔會蝕

今日雙位數得唔得呀
單位數邊好玩呀

咁對業主黎講蝕同賺都爭好撚遠

我早幾日高追過一次25
見跌到24斬左

你話呢？

其實不推文好難咩?

不如諗下之後有乜好入

？amazon ? fb

Msft v tsla amzn無死

IB連個期權失效制都冇埋

又唔係咁講
始終都係賺
除非佢上年買...

好多隻都係

港樓當然會跌啦，但我諗最多跌2成左右，好難去到97至03年果轉

我廿中
共勉之

你put幾遠期？

為駁而駁 D內容可唔可以再營養少少

我唔會再回你喇 唉, 你繼續入貨啦

same

而家買唔買put 好定係咩都唔買

見佢狂跌忍唔住接左

有錢人點會咁高風險
從來只係窮撚將自己高風險個套放落有錢人身上

巴打之前見你開post話put aal
係咪賣咗？
依加仲put唔put得過？

03年真係可遇不可求
個陣仲細唔會識呢d野

咩叫期權失效制

呢個時候買DIS

我都係呀
24貨22斬左
依加又重蹈覆轍

定啦，你唔係覺得佢跌完呀嘛？

巴打，大家情況幾似
正股跌咗20%廿頭，唔影響生活只不過睇到帳面啲數字係咁跌，有少少難受姐

大家keep 住買 put 既同時我賣左唔少 put
多謝惠顧

有錢人股票憶例好低
除非大規模債券違約
唔係好難傷到佢地

樂園都唔開 可唔可以講下點解買

祝好運

點解星期一熔斷個下唔走?

為駁而駁? 你點知唔會發生呀? 你估到谷底幾多點咩? 你估到個頂係幾多點咩? 你估到你做左股神啦低能仔 仲係度連登開POST

400接貨個兄弟，你想贏錢要賭埋聽日千drop

不如買sqqq算啦

我個倉係我8成身家

相信政府！唔怕！

咁平買咩好
留左成球CASH 係到

個大盤係跌，買股票邊個話幾十分鐘可以割和青

ino回水呀仆街唔撚玩啦

因為星期一我有得執 執左幾千
依家倒輸

所以話唔識止蝕真係on9仔來
成日以為會彈返上去

係呀，亞洲金融風暴+科網股爆破+沙士，當年仲要無乜大陸人黎搶樓

真是太high啦,看吾明,坐下先,明天來多次-3%都吾出奇

有一個位係行權失效
而家得返行權可以揀

巴打咩位入

個個咁諗出面hsbc post就唔會叫春啦
同升唔起就收息有咩分別
管理費差餉又係錢，樓仲要維修depreciate
如果政府一撒辣我都幾肯定人踩人
不過我尊重巴打意見，大家交流下

係買都等封哂樂園, Price in呢個impact先

Apt好似穩啲

價差太勁

再加上分分鐘例如隻股 係100$, 我target 80既, 跟住幾日已經跌到6x

咁你唔走, 佢損耗又勁, 跟住價外又愈黎愈少成交量

所以好多時都要平賣....唉, 比D電腦盤食

反而買又買唔到靚價

我有賣，但無人接

diu AAL 夾返上黎

想問下option平有冇顯示到啲咩資訊

65 tqqq 走唔走好

Cisco
equinix
HAE
Mpw

暴力反彈

星期一試過啦
坐左三日後悔無坐多日

10.5

回緊啦
我靠ino回緊血

入sqqq 點睇

有d野我唔方便講太多，有錢佬先高風險...
當然唔係講緊巴老果種

107入左注

我覺得冇
option price都係計內在值同時間值

美國岩岩先爆, 本土有2個仲營業中
同埋DIS自己其實都有搞cruise business
唔通真係以為可以靠DISNEY+救市

屌你仲勇武過我 我新手鳩買下啲股炸

雖則青春無敵 不過真係唔好玩至咁盡 留返50-70% cash撈底算

賣左買唔番，要俾15%,賣黎做乜，又供甩哂

道囡聽日千升就妖股散水洗盤

check iv啦

9.7
9.2放左 一陣再玩過

我都新手 分3注 第2注等緊90下

APT 係咪唔會再上返16 ， 15蚊買入左

謝巴打好網分享

經歷過沙士，未經歷話全球停止運作呢

無啦此情此景已不再

祝巴打揾多d

希望自己30歲前stock account上到200萬

仲有得跌喎

DIS 本身都唔係好正

90? 可能下星期就到啦
你溝得幾多注

十個九個最後得返兩蚊

股跌先到樓跌

股已跌，樓快跌吧

咁85囉

Ino又free fall

16依個位唔錯， 沽空黎講，下一站10蚊

零水花呀屌佢老母

不過我仲未grad 好少事 對比呢到咁多位大户我呢d真係好少錢黎

好撚肉酸 唔止蝕咪坐貨囉 坐返一兩年又乜事都無架啦

斷多2次
比我訓啦
唔想望啦

見d人係度提option, 而家個價已經好大variance

唔單止IV問題, 係有時D人出價都出得唔岩既問題, 因為大家都趕住平倉

例子: TLT 0619 C200

你睇下個trend同TLT正股

利申: 4$ 賣左10張, 手上仲有90張

上個星期去睇樓，800萬樓，我還720萬，個業主即刻拒絕
但其實720萬我都覺得貴

其實v成立咁多年

點解近年先坐火箭？

係咪要早放 你禁講佢都唔會再升

博完今次股災，你就會變大戶

40個又有1球又有
我地呢d細倉真係收皮算

有無人月供etf同債 個個都買正股咁

SPCE 升返唒

我前日7.5,今日 掛左12補

codx又係，無啦啦美帝大跌2日托咩
已經散左水架啦，又俾佢套住

我係呀

所以一撤辣就好睇囉，你估當時03年d樓無人供甩哂咩
70/80年代full pay好平常姐
問題係成個市場氣氛
舉個極端例子，今晚北美南美大爆炸，dji 跌3000
聽朝香港樓市直插20%, 你買唔買？ 我諗大部份有能力既人都會睇定d先，咁急住要錢班人點算？ 23，25，30，50%？

當然都係果句，人人睇法唔同，唔洗派膠既

上呀 比我平手走呀

31 J左SQQQ
準備穿29走了

V wor
條curve一路都好好

INO APT CODX 其實係咪同一個莊黎

好彩年前揸返多左現金部位，唔係應該斷手斷腳
新手運

高位入左agg
幾時先返到家鄉

今次我apt無收你學費

但我同你講，我咁大個仔未見過有莊家係雷峰，會俾山頂d人走得甩

上面有人share左link 你搵搵

發現上黎訴完苦 個人都即刻開心返d 覺得都係輸20%都係輸少少無乜野 我係咪已經傻撚咗

咩野叫升返晒 40蚊?

有無供埋債

你地幾短線？
我spxu 渣左十日
諗緊係咪時候放

我係對沖 無做突 所以係全倉 無賺

要搵到大錢就要習慣呢d挫敗感，當你放棄d情緒，你就可以理性去尋找失敗既原因，制定好既方法，理性冷靜執行。當方法work，d錢會自己生，比你份工仲快(當然你要有本啦)

好快

BND都跌到仆街

巴打 之前睇你post話put aal
依加係賣晒？
仲put唔put得過？

唔知，總知我都奶左野，美帝千跌2日，個莊又借d意玩多次夾下我

去返琴日最低點
仲想40蚊

yes 不過唔理佢啦 反正本又唔大

CCL 做乜會上返D
又消化晒壞消息?

明知2022-23供應斷層，賣黎托
辣招根本唔會撒，因為唔係趕投資者，係鞏固樓市，政府推既時候一早預左，香港樓市絕對係固若金湯

真心 望唔透2047 d樓會點

我並唔係叫你習慣輸錢冇感覺，只係輸完錢，要痛定思痛，諗清楚點樣做trade先安全地拎到錢﹕你既買入價，要比止蝕價高!

我近期可以叫做星期供spy qqq

TLT係琴日插得勁 今日升番

勸大家上少D連登 睇少D市 心情都好D

無力反彈，仲衰過上次

高J左啦.....坐緊100

我INO 贏錢 APT 輸錢 岩岩好打和super

週供應該輸緊

計數其實跌廿幾%，有份正式既工又唔係大洗亦唔係借孖展買股票的話一年兩年實搵得返，take it easy

比例係點 全etf?

你個名

沽空要平倉呀，唔會永遠freefall 實會有承托力

其實10蚊入係幾抵玩 買個夢想（如果Branson 試飛唔死既話）

今晚唔洗訓

完全唔覺坐貨有咩問題
係有D傻尻係度話唔知個底更加要走先要屌柒佢姐

睇下買咩 買大隻嗰啲好似呢度啲人話齋一兩年上返去
本身唔係會成日trade既人

週供無咩意思 太平均

叫人借孖展
你是認真嗎

反正唔等錢用 我決定坐下先 我仲有ma

我自己本身讀finance 深明risk and return呢個道理 但自己一落場就完全唔會記得自己所學過既野 真係深明點解d人話投資10個8個輸錢 因為人成日感情用事

巴打中文U?

屌 岩岩先有巴打po完上黎

股會趺
但樓一定唔會趺

睇返道指跌左就黎成萬點

jm9

一日未賣一日未輸 眼見啲同事買港女啲濕鳩股真係趁早賣左去就算

係咪輸到傻左

d債終於百屌成才

睇黎D人開始真係平倉之後放哂D剩餘錢去避險?

大跌市搞到神經緊張

撒辣趺短期D on9炒家ssd賣姐
益AA狗

其實熊2下，等佢跌定d再入返

當你50走，45買返，你就賺左5蚊

俾D掙扎 輸到傻左都唔係咁

紅字意思係咪姐係覺得自己買啱股就strong hold till the end of the world咁款

係

早兩日升個時買左Disney put $96 3/20 到期 應該放左佢定繼續 第一次買option 啊係好識

信loll巴打 老閪都唔入貨

仲有乜夢想股介紹下？

留意下先thx

GILD 成功就飛天

唔係嫁 呢排可以好大變數

起碼個波動無咁勁先 日日1,2千上落，點玩呀Cfu

唔識你又買，Strong Hold到到期

企硬唔take野

太多人買入+出,同可能被人bailout,iv太高出左先,我之後去左買左wmt,

個時諗佢一定會跌就買左

想止賺就賣 覺得有得食多浸咪hold 。自己買左d咩都唔知?

咩單位先
300,400呎個d?

咁供法連跌幾個月既話會比月供輸多啲

本身諗住出嚟做嘢無耐，想搵啲正股投資下好彩冇all in，仲有啲cash係手一齊等下啦短期內唔好開app睇了

好彩我係換樓，我間垃圾都有6球幾，唔係就真係冇錢玩股

可以講下成本幾多 幾多張 幾時買?

事關我好多PUT 上星期5買落而家都變哂價外, 雖然係4月17號

但我都逼住要平, 因為太遠了

sofar disney我覺得可以hold既, 但聽日星期5....我既話有錢賺既會走一走先

費事太貪, 最多星期1再買

我拎住張QQQ 3月20 185PUT
如果到3月20 我渣住唔放 係唔係去到果日我就要行權
185X100 買果100股 如果個AC唔夠錢會買
未玩過期權手痕入左1張試下 係支牛買

哩排cash is king
put is god

暫時看吾明,坐下先

無人LP DB ? 我估咁爆煲發，佢死硬

USD/JPY上番105, 唔用JPY避險
轉左用SGD?

校長呢排賺唔少啦

其實買咁遠嘅option係點解
又貴啲，但係隨時時間愈來愈近，佢又會貶值

本身諗住8000幾今年沖上去2,3萬
人生竟然可以參與係歷史當中

你可以去WSB啦

會唔會破底

而家先跌左25% 未到5成都唔撚入市

各位覺得呢個時候入sqqq點
想入但硬係覺得佢聽日反彈..

之前蝕左一筆
哩幾日賺返
繼續推返上去

Cisco 跌到2字頭就大手買入

得翻5.5

會玩的入hii

買近價個市妹你第二日就

而家個市咁

講唔到減10%真係不了

一齊等下啦 財不入急門 慢慢黎

星期一低開，熊市la

我，年k黎講隻野唔係股joy都唔會跌

儲下錢先啦
如果一個唔好彩裁員, 失業就存架

3/10號爆升個日買左一張$190USD 依家好似值$750USD 第一次買唔敢買咁多

末日果啲時間值先跌得快
同埋岩方向就升少少(除非爆得急) 唔岩方向就扣突

到價內可以放左先,
你係再睇跌就買張遠價D, Lock左profit先

問自己一句，覺得下邊仲有冇得跌，股票呢個遊戲冇得靠人，信自己

Same 一玩就輸 好在無放晒成副身家
巴打有無放 定坐算

咩呀 而家波幅咁大 雖然個trend係跌, 但我想食哂成個波幅呀嘛

同埋又唔想買完跟住上落橫移幾日, 到時想come back都無仇報

原油升緊
Oxy gogogo

正股忍痛放晒 一個屈尾十all in左autu熔斷後彈左下1.9幾 依家冇贏冇輸

會買D價內option定係平價外

Tesla 900幾跌到500幾

啱呀
早兩日我同個agent還10%
佢直頭唔so我

我直接同佢講
經濟先啱啱開始差
而家買等如take大跌risk
你搵其他勇士去買啦

好 唔該你

Codx大家點睇上唔上得反16 17

唔係細交了

過來人經驗，熊軍真係見好就收
2015年支那股災，我做熊軍賺到笑，不過之後沽上引，繼續沽，最後輸番曬
世界上無永遠既升或永遠既跌，見好就收吧

邊個知一定會跌落45俾你買返? 其實你地係完全唔明個point係邊
無人保證一定會跌到落邊個位 話唔定你沽果下就係底呢
如果我知道邊日幾時一定會跌到45 我直頭按埋層樓LP 45啦 到時叫股神個就唔係巴菲特啦

而家睇淡嗰啲係咪見到侵侵每岀黎一次就射一次

睇delta同theta
個人會買遠價外

AA狗又係on99
叫低又串你
都唔知收我佣做咩
根本做唔到野

個零月前500幾升到900幾

大把大神睇18000

agger
就咁$1都唔講價
我洗L要你做agent

你同華爾街班撚屌講先得架

未日價外 撞中就執 撞唔中就drop to zero (呀0.01先岩）睇你敢唔敢博

我唔介意個事再跌。 無貨

大盤仲跌緊 唔驚

點解睇好Cisco
小弟真係唔熟 thx

Same 見好就收 食下花生先

係可以0.01都冇

Trump trump係咪準備暴力救市

成日推D垃圾盤過來

放風話可以用緊急法, 市場會有大反應

班二世組想沽到2018年12月低位咁樣

真熊啲人係要見到條女先會收貨
否則谷唔起啲人轉個頭反而會put落去

放完風都無升係咪無人再信佢
定係落實先識升

學中國咁嚴禁沽空+ 國家隊暴力救市，咁咪得

玩臭自己個朵

好似同上次一樣
暴力救完市又陰跌

其實都差吾多,看好hii是因為只有這公司做到ford class carrier,總之都是好搵錢,但都等下先啦

真心一問
其實Donald Trump可以做啲咩

BRAZIL STOCKS FALL 15%, TRIGGER 2ND CIRCUIT BREAKER TODAY

會唔會執

有錢人一定分散投資架啦.
物業, 古董, 股票, 債券乜都買架啦

狼人掃貨？

緊急法姐係可以做乜

Aapl都可以執

話你知要緊急走貨

想吾到short brazil是最好搵

好似大陸咁無左個賣出制

吾給short sell

近期navy想起返light carrier而唔想整carrier,點睇

而家係咪hold債安全過hold stock ?

Trump e家得把口

我都仲痛緊

華爾街冇比稿佢

事實上佢做乜都救唔到市

唔俾賣，就等於停市啦，有買先有賣

沽空同沽貨 2樣野黎

我記得us得hii和general dynmics做到sub/carrier,總之美國做什麼都會有navy,吾會怕

美國成日出緊急權力 唔係罕見

D野㩒用

份工都算穩陣嘅，本身諗住轉，但最後都係reject咗人地offer，留返係依家間公司等升

他印錢也沒可能fix 到supply chain

Trump而家應該嚇到瀨尿

大方向係會擴大海軍規模 (唔知依家目標仲係咪去到350艘)

好想賭tsla末日call

富豪帳面睇佢幾千億股票市值
佢底下有幾多錢連富布斯都查佢唔到啦
誠哥講過至少估少佢一半身家
股票易睇無得呃姐

我都後悔左用支牛

熊軍來了快走

可能一齊put左
佢咁多錢

仲有錢咩
架ford搞到依加都未整好

66 51走曬

唔壞先有人用

總統炒股想比fbi拉

67 決定坐到2046

BREAKING: Brazilian government spokesman who met with President Trump last weekend and was pictured standing next to him has tested positive for coronavirus

仆街了

me 17/4 $5.5

總統中左, 神仙都難救啦個市

諗住坐啊，msft v都係大路嘢，冇投入好多錢落去，都唔係等筆錢開飯，諗住由佢。
如果再有第三次、第四次熔斷停牌，跌到0都好啦，心理準備好，當自己比錢入場感受嘅見證費

上次避咗一次 避唔避到第二次呢

可以破1929紀錄

你又啱

巴打我兩星期前入左bzq先得你option 1/10 return

到時Tvix破千

坐緊12$

前日先有人問點樣先可以日跌20% 熔斷LV3

呢個既話我相信真係可以

笑左

未必喎, 唔係大把人唔妥佢咩

有冇link

Cisco 專出 panel 商用WiFi 數據中心 寫字樓 大量投行 都用佢 重有未來5G
而equinix 就係數據中心

沙地一宣佈唔玩野起碼彈返去30

國家元首出事你覺得會點
到時商家集體走佬

唔可以出事仲要靠侵打中共

唔妥還唔妥

問題係個行政程序會出大問題

唔怪得有巴打話 有人叫呀侵去檢測 但呀侵唔做

佢唔宣佈都會彈油

OXY 10蚊想入D坐下 博佢4月傾搞數

難講啲, 佢老人家七十有三啦
不過如果佢touchwood有事, Pence上仲hawkish

hsbc adr 43.714 hkd 買左hsbc的準備rope la

一個禮拜斷兩日都好歷史性喇
仲加碼

Govt Bond 30Y 又支持唔住

隻AB Income Fund 唔知會死幾多人

國債又做咩，一下跳水

一個唔覺意俾拜登上到位咪閪

就算係民主黨都一定唔想係呢個時勢
用非正常途徑拉侵落來

買貴你地10蚊，諗住90蚊再溝

侵: It is just flu.

仲有CCNA CCNP CCIE呢d年年為做it狗而設既濕尻試，淨係考試費都賺撚死佢

1年前176

中伏喇

可以落多啲先再溝 美國本土兩個樂園遲啲都應該收皮

之前卡左喺電磁彈射設計，唔知依家整好未

但係實質上佢有啲咩係可以做到
第一次見，真係唔係好明

聽日港股應該精彩
夜期跌停左..-2257

Friend

if mike pence is infected, he infected the team that is working to fight the virus

咁係咪黑心啲望拜生中埋
不過Pence呢啲正氣共和黨sample右翼保守派又會保返共和黨啲票嘅, Trump張道指牌都無得玩啦

拜登選到都唔知做唔做得完...
佢個副總統partner好重要

今日又執3000美金，真係爽

夜期都停了

呢啲agent真係on9
我有個fd之前買樓，個agent完全唔幫手講價，又唔講業主底價係幾多，轉個頭比人（另1個agent）用底價買左

Yen 債 國債 金無處可逃

啲妖股妹下妹下

我知
講笑啫

嘩屌...合照添....

用citi priority唔收tt費用
ft就一次過tt 10k可以waive俾你

果然真USD liquidity squeeze出現左....

竟然搵到有人同我一樣心態
不過我係spce唔係呢兩隻

同埋歷史悠久

點解先上得十年市

跟左a巴介紹
隻正股突然放血咁放

不過隻put買貴左

MA put 個買賣價差咁遠

再趺

Trump好似同民主黨針過
希望民主黨大爆

-8.3%放血

9% 精彩

LP 咗ＤＢ 點都唔放， 等到個市去１３０００

學生無咁多錢

仲有堆港股蟹貨 睇國家隊幾時出手

歐洲失禁

9%

除左ba 仲有另一間係咩，淨係識ba

意大利，西班牙14%

差4%見證歷史

如果你拎住張 put 然後 DB 執左會點樣?

A380嗰個？空中巴士？

唔洗出兵就做到斬首行動 支共又然

用citi啦咁 唔收tt錢
我都係學生 用citi too
詳細你去返#1睇啦

邊隻？

係就一次過跌埋，心血少，唔嚇得幾多次

thanks

無計

等睇今既斷第二次

原來恆指夜期都跌停

喂屌...我以為大插係因為呢單野, 點知呢單野1個鐘前已經post左出黎

咁搞咩? 做咩又大插

Oxy升咁急
一陣就暴跌

Airbus

由-15%升返12蚊啦

插係唔需要理由架

之前睇債知歐洲出事，我賭佢ＤＢ 太遲做

屌，想死

lockheed martin都跌

Tvix 375仲入唔入得過

黑色星期五睇黎都係凶多吉小...
大家信下邪吧

18蚊見

睇多日

停左牌

AMD穿40

竟然係我隻OXY救左我隻AMD

升太快姐

可能去到1字頭

D期權好貴 想小小地賭短線反彈都好難玩

ching 我開市入左tqqq

90度向上升

屌 我重貨

一早出現左

咁即係要加大PUT....

聽日會唔會-2500點起跳

頭先377入左

我尋晚都對住我老婆講過

=.=跌又停 升又停 想點

其實有啲驚俄爆就打杖

oxy 係咪升停左

未入，見太高

VTI

仲笑得出?

萬用金句

正股驚閪

點解oxy升

可以巴神 大舉入市頂住

其實忍痛放啦 咁跌法低位再買返

錯過咗發達機會。 要檢討。下次見底重啓係另一次十年一遇發逹機會。

錯過埋，就要做廢佬

依家完全彈唔起 有排可沽

幾錢貨
我都有少量坐緊，輸最多隻call

注定要做窮人，10年後再見

忍痛割晒上一堂止蝕教學堂

香港應好多人發達啦
香港基本上係最先了解隻毒係幾撚癲既地方

笑左 見住佢坐火箭 成版得佢升緊

人生真係冇咁多十年機會
仲要呢十年美股真係冇熊市過
而家差唔多係08年之後正式熊市
真係會唔會回番大半

巴打幾多錢開始PUT

準備穿9%

all in@414 驚西

係咪已經扑暈左自己

升停多數開返就跌

trump應該都奶左野了 你地睇iran一星期內搞成點

佢搞唔掂會唔會發窮惡開戰

40走哂 屌 唔玩

歐元qe，美匯爆升，點睇

買唔到唔洗咁聽日18蚊

到時乖乖地入正股都得
忍多半年左右就得

淨係d大期都夠贏層樓

主要會引爆全球債，佢宜家似無棋

咁就要蕭條

快d ww3

神改圖

未必大半，好多公司都有問題，一直牛市推唔停

1929大蕭條可以用黎比照?

似乎係嚴重精神病患者

竟然有動力和勇氣 在大熊市初期去溝貨

人沽我沽
我一見佢升生就嚇到走左貨
又唔見2k usd

TRUMP奶左野
PENCE可唔可以臨危受命出戰選總統

可唔可以簡單介紹下
google完都唔太明咩意思

Tvix $450

你敢溝，彈一彈又走得甩

大家記吾記得我教的bear call spread,根本坐下來等收錢

信念

我覺得今次可能KEEP住跌1年
之後會慢跌架啦...

唸唸estox 50期，仲有1x%到歐債個位

你沽aapl

仲有一浸跌，債市

你地蝕錢嘅真係要多謝強國
如果冇武漢肺炎得油佬個單野 唔會跌到咁
依家美國封歐洲關 全球都比強國拖垮
不如叫曱近平去托美股啦 反正強國咁有錢

我已經三張，我唔可以失去呢個機會

吾是short,是看他吾會到返285

Algo trading冇感情 心理質素有如鋼鐵

直插無水花

痛到叫阿媽

40 50 60 70 仲有得玩

41 個日諗佢會同SPCE一樣命運 黎緊半個月內實仆跌 都只係入左好少put 睇黎我唔適合玩option

聽日彈幾多

唔係s&p岩岩托住係-6.9% 比咁多時間你地撈貨咁筍咩

入多幾隻put
賤價買入

無底深淵

彈-1000

琴日唔小心坐咗TVIX，今日見到
而家走咗琴日個本，靜返賺個啲放到4點睇下有無驚喜

暴升3000點

冇武肺冇油佬單野添啦
油佬因為飛機收皮先叫減產
先有之後既事

啱啱想咁答

依家入sdow 會唔會小遲

TVIX痴左

諗住再入咩
ma今日有望穿240

你唔使訓架...

呢樣真 本身升得好地地
不過其實歐美算唔算太遲反映係市場上面?
明明一月已經開始出緊事

可以,現在都是10月2019價

而家快入 聽日450

high premium最岩做short side

我都係
不過今次已仆街

all in tvix@414 等聽日收錢

道指今日係咪會跌10%

未做完assignment聽日要交要通頂做

保留實力! 熊市完左先入!

咁多3張野巴打

我知啦 標指每日落100點
道指每日落1000點

我都就兩張,唔可以失去呢個機會

張240出左貨
食左1400
入左AMD IBKR put
當零食

唔通想跌雙數

$359 入左

跟住巴打一齊坐定定數錢算啦

feel到ww3近了

次次入完tvix都唔敢訓

我390都想入

基本都是apr的,但明天可能會bounce,都吾知點

歐豬跌到-10%
CLS 真係drop to zero

機會黎

put咗張$30 amd
估唔到咁快穿40

諗住收市走
純粹覺得今晚直落

me too

訓啦 我65蚊冇入眨下眼400幾
月尾破千

尋日PUT唔走個批仲發啦
真係幾個DUP上
都係果句
(大市)尋日低位 今日高位

冯柳、邱国鹭谈逆向投资的9个问题

359入左379放左 393再入左

落多10點就返到2018年尾個價

3字頭
一定要把握今次。

有冇人介紹下 Oxy 同rds既分別？ 唔係好識oxy

尋日走左aapl put既表示, 想撞個頭埋牆

好idea

入左390入左，我信係咁跌

恒指期货大跌5%，触发交易限制

成個市都10%
要追翻2k

一定要掃到科企，長坐

支那已經做緊公關show幫意大利，
歐豬多謝緊支那

俾左一巴右一巴搞到我變成驚弓之鳥 冇咁快放咗put 我已經賺咗3倍本金

唔講都唔知港女有熔斷

笑死 支那隱瞞疫情，肯定入面仲繼續爆緊

打算點樣把握

下場應該升返啲

同銀行攞條line

歐豬全都是baka

set 完後係 買入定? 我見佢 寫買入 -0.83 賣出 -0.02 ?

琴晚我又係255入258走左
今次點都hold 下

我唔敢買spce 算係概念股？
新手村，咁樣諗可能會比人覺得唔識止蝕。只係我覺得Msft V 呢啲保守成咁嘅正股，最後如果都係要輸哂嘅都無計，時也命也
至於時間成本呢啲，邊睇post邊跟大家學嘢

今次有冇可能VIX上到HISTORY RECORD HIGH?

衰ON9 ，快手入左PUT ，無左3K USD